有冇讀U嘅人FYP有問卷，有tg channel幫推

{IESxFYP問卷📝}
問卷師上線啦❗️
呢度係幫學生推問卷🙈
希望可以減輕學生ies/fyp負擔

祝各學生IES/FYP加油🦾

1. 先去 @iesfypbot 投稿放link (加埋一小段文可能多人做呢lol）
2. 我地會放上呢個channel @iesfyp
3. 手足可以係呢到搵合適嘅問卷做

有問題請send message至 @iesfypbot

自推10下
1

[black]2[/black]

3

4

5

6

7

9

10